呢個人數

真係想點就點

正！

有晒主動權

4要求冇成功過 咩叫想點就點